有冇人會認同搞地下織組動行？仇恨撚勿進！

重申 我目的係化解社會矛盾問題 唔好因爲我係p仔就標籤我: )

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

自己同同學/區內友組

地下行動其實有用過同黑警正面衝突嘅

黑警都用緊便衣 支持抗爭者呢邊有地下組織

黑警便衣拉人策略

被拉手足下場

左膠如何放過黑警

藍絲如何打壓手足

左膠如何放過藍絲

有冇諗過解救左果班被被手足為先？完全唔佢地打陣地戰目的係為麥！

絕對👍 武力唔平等點打。損傷最大都係自己

我講緊嘅唔係復仇組織 係一個可以解救被補手足嘅行動